港共有冇後悔放gohone出來

睇住佢放監 即刻去金鍾路祭梁烈士
脫隊咁耐 短時間已經跟到大家既步伐 知道大家冇大台 兄弟爬山 各自努力
係美國戰線唔只靠我地手足舉旗 文宣 登報 仲有佢去美國出席聽證會 遊說
坦白講 佢係美國既地位舉足輕重 佩洛西望住佢好似媽媽望仔咁 佢係美國戰線都有一功

當初我都有份笑你 但係估唔到你進步得咁快
希望你係未來繼續發光發熱

中共想樹立一個賣港賊黎被人集火
再除去佢黎撲息個運動
而家睇黎適得其反
今次運動，市民既共識真係勝負關鍵

而家共匪有哂舉動都只會令人民憤

巴打有道理
點估到佢進化得咁快

呢個真 永遠都唔會原諒成個香港政府 警察 中共

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友是不會原諒我們的

識時務者為俊傑

佢係機會主義者

眾志一美一日 其實幾屈